{
  "Soviet–Japanese War (1945)": "蘇日戰爭",
  "Economy of Peru": "秘鲁经济",
  "Dmitri Ivanovsky": "德米特里·伊凡諾夫斯基",
  "Yuri Gagarin": "尤里·阿列克谢耶维奇·加加林",
  "Economy of Taiwan": "台灣經濟",
  "G8": "八大工業國組織",
  "Soviet Russia (disambiguation)": "蘇俄",
  "Krais of Russia": "边疆区",
  "Turkic peoples": "突厥人",
  "Foreign relations of China": "中华人民共和国外交",
  "Roman Empire": "羅馬帝國",
  "List of leaders of the Soviet Union": "蘇聯最高領導人列表",
  "Russian Soviet Federative Socialist Republic": "俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国",
  "Russia national football team": "俄羅斯國家足球隊",
  "Kabardino-Balkaria": "卡巴爾達-巴爾卡爾共和國",
  "Economy of Finland": "芬蘭經濟",
  "List of sovereign states": "世界政區索引",
  "Northwestern Federal District": "西北部联邦管区",
  "South Korea": "大韩民国",
  "Rostov-on-Don": "顿河畔罗斯托夫",
  "Varangians": "瓦良格人",
  "Socialist realism": "社会主义的现实主义",
  "International Ice Hockey Federation": "国际冰球联合会",
  "World Trade Organization Ministerial Conference of 2001": "世界貿易組織第四次部長級會議",
  "World Trade Organization Ministerial Conference of 2003": "世界貿易組織第五次部長級會議",
  "World Trade Organization Ministerial Conference of 2005": "世界貿易組織第六次部長級會議",
  "George Gamow": "乔治·伽莫夫",
  "World Trade Organization Ministerial Conference of 2009": "世界貿易組織第七次部長級會議",
  "List of heads of government of Russia": "俄罗斯政府首脑列表",
  "Vnukovo International Airport": "伏努科沃國際機場",
  "First Chechen War": "第一次車臣戰爭",
  "Shock therapy (economics)": "休克療法 (經濟學)",
  "Anti-fascism": "反法西斯主義",
  "Cheburashka": "小小車布歷險記",
  "Hydroelectricity": "水力發電",
  "Union of Sovereign States": "新聯盟條約",
  "Modern Greek": "现代希腊语",
  "Der Spiegel": "明镜",
  "Volga Federal District": "伏爾加聯邦管區",
  "Tyumen Oblast": "秋明州",
  "Brusilov Offensive": "勃鲁西洛夫攻势",
  "Dmitri Mendeleev": "德米特里·伊万诺维奇·门捷列夫",
  "East Siberian Sea": "东西伯利亚海",
  "Murom": "穆罗姆",
  "Russians": "俄羅斯人",
  "Foreign relations of India": "印度外交",
  "Autonomous okrugs of Russia": "俄羅斯自治區",
  "Kaluga Oblast": "卡卢加州",
  "Chukchi Sea": "楚科奇海",
  "Cholera": "霍亂",
  "Russian America": "俄属北美",
  "The Huffington Post": "赫芬顿邮报",
  "Left-bank Ukraine": "左岸烏克蘭",
  "Battle on the Ice": "楚德湖战役",
  "Leonid Brezhnev": "列昂尼德·伊里奇·勃列日涅夫",
  "Wrangel Island": "弗兰格尔岛",
  "Floral emblem": "国花",
  "Fabergé egg": "法貝熱彩蛋",
  "Economic regions of Russia": "俄羅斯經濟地區",
  "Figure skating at the 2010 Winter Olympics": "2010年冬季奥林匹克运动会花样滑冰比赛",
  "Sino-Russian relations since 1991": "中俄关系",
  "Economy of Paraguay": "巴拉圭经济",
  "Battle of Moscow": "莫斯科戰役",
  "Nikita Khrushchev": "尼基塔·謝爾蓋耶維奇·赫魯曉夫",
  "Byelorussian Soviet Socialist Republic": "白俄罗斯苏维埃社会主义共和国",
  "Kingdom of Galicia–Volhynia": "加利西亞－沃里尼亞王國",
  "Tatarstan": "鞑靼斯坦共和国",
  "Tver Oblast": "特维尔州",
  "Amur River": "黑龙江",
  "Brown bear": "棕熊",
  "Subdivisions of Russia": "俄罗斯行政区划",
  "Ice dancing": "冰舞",
  "Autonomous region": "自治区",
  "Governorate of Estonia": "日瓦爾省",
  "Ivan Pavlov": "巴甫洛夫",
  "Adolf Hitler": "阿道夫·希特勒",
  "Viktor Yanukovych": "維克多·費奧多羅維奇·亞努科維奇",
  "List of countries by natural gas exports": "各国天然气出口量列表",
  "Saratov": "薩拉托夫",
  "Ban Ki-moon": "潘基文",
  "UEFA Europa League": "欧足联欧洲联赛",
  "Serbia": "塞尔维亚",
  "List of countries by natural gas production": "各国天然气产量列表",
  "United Nations Security Council resolution": "联合国安全理事会决议",
  "Economy of New Zealand": "新西蘭經濟",
  "Russian Air Force": "俄罗斯空军",
  "President of Russia": "俄罗斯总统",
  "Economy of Ukraine": "烏克蘭經濟",
  "Maslenitsa": "谢肉节",
  "Economy of Poland": "波蘭經濟",
  "List of rivers by length": "世界河流列表",
  "Economy of Belgium": "比利时经济",
  "Yevgeniya Kanayeva": "葉夫根尼婭·卡納耶娃",
  "Bandy": "班迪球",
  "Cosmonautics Day": "载人空间飞行国际日",
  "Russo-Japanese War": "日俄战争",
  "Economy of Brazil": "巴西經濟",
  "Emancipation reform of 1861": "1861年俄國農奴制度改革",
  "Spain": "西班牙",
  "Organic chemistry": "有机化学",
  "Oman": "阿曼",
  "Longitude": "经度",
  "Moscow Metro": "莫斯科地铁",
  "Republic of Karelia": "卡累利阿共和国",
  "Jan Mayen": "揚馬延",
  "Population transfer in the Soviet Union": "蘇聯的人口轉移",
  "Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights": "联合国人权事务高级专员办事处",
  "Lake Baikal": "贝加尔湖",
  "Red star": "紅星",
  "Polotsk": "波洛茨克",
  "Agriculture": "农业",
  "Alexander Scriabin": "亞歷山大·尼古拉耶維奇·斯克里亞賓",
  "Saar Protectorate": "薩爾保護領",
  "Mikhail Glinka": "米哈伊尔·伊万诺维奇·格林卡",
  "Panzer IV": "四號坦克",
  "Siberian Federal University": "西伯利亚联邦大学",
  "Mongolia": "蒙古国",
  "Glasnost": "開放政策",
  "Economy of Botswana": "博茨瓦納經濟",
  "Purchasing power parity": "购买力平价",
  "Ministry of Defence (Russia)": "俄罗斯联邦国防部",
  "Russian Far East": "俄屬遠東",
  "Adygea": "阿迪格共和国",
  "Ingushetia": "印古什共和国",
  "Sauna": "桑拿",
  "Anna Pavlova": "安娜·巴甫洛娃",
  "List of transcontinental countries": "跨大陸國家列表",
  "Napoleon": "拿破仑一世",
  "Sophia Palaiologina": "索菲娅·帕列奥罗格",
  "Dmitri Shostakovich": "德米特里·德米特里耶维奇·肖斯塔科维奇",
  "All-time Olympic Games medal table": "奥林匹克运动会奖牌统计",
  "Jewish Autonomous Oblast": "犹太自治州",
  "Chad": "乍得",
  "Viktor Vasnetsov": "维克多·瓦斯涅佐夫",
  "Yamalo-Nenets Autonomous Okrug": "亚马尔-涅涅茨自治区",
  "National Anthem of Russia": "俄羅斯聯邦國歌",
  "Double-headed eagle": "双头鹰",
  "Alexander Ostrovsky": "亚历山大·尼古拉耶维奇·奥斯特洛夫斯基",
  "Vladimir-Suzdal": "弗拉基米尔-苏兹达尔大公国",
  "Nagorno-Karabakh Republic": "纳戈尔诺-卡拉巴赫共和国",
  "Buddhism": "佛教",
  "Decembrist revolt": "十二月党人起义",
  "Winter War": "冬季战争",
  "European Convention on Human Rights": "歐洲人權公約",
  "Sakhalin Oblast": "萨哈林州",
  "UEFA Euro 2008": "2008年欧洲足球锦标赛",
  "National Hockey League": "國家冰球聯盟",
  "Conservation of energy": "能量守恒定律",
  "Federal cities of Russia": "俄罗斯联邦直辖市",
  "Patron saint": "主保聖人",
  "Declaration of war": "宣戰",
  "Fur": "毛皮",
  "List of countries by oil exports": "各国石油出口量列表",
  "Khazars": "可萨人",
  "Bloody Sunday (1905)": "血腥星期日 (1905年)",
  "Collectivization in the Soviet Union": "苏联农业集体化",
  "Mangalia": "曼加利亞",
  "Andrey Markov": "安德雷·马尔可夫",
  "Russian Empire": "俄罗斯帝国",
  "Bolshoi Theatre": "莫斯科大剧院",
  "Trans-Siberian Railway": "西伯利亞鐵路",
  "Transnistria": "德涅斯特河沿岸",
  "Ukrainian Soviet Socialist Republic": "乌克兰苏维埃社会主义共和国",
  "Saint Petersburg": "圣彼得堡",
  "Battle of Berlin": "柏林戰役",
  "Czechoslovakia": "捷克斯洛伐克",
  "Nizhny Novgorod": "下诺夫哥罗德",
  "Mari El": "马里埃尔共和国",
  "Economy of France": "法國經濟",
  "Motto": "座右銘",
  "List of heads of state of the Soviet Union": "苏联国家元首列表",
  "Sakha Republic": "萨哈共和国",
  "Soviet–Japanese border conflicts": "蘇日邊界衝突",
  "Principality of Tver": "特维尔大公",
  "Austria-Hungary": "奥匈帝国",
  "Government reform of Peter the Great": "彼得大帝改革",
  "Pyotr Ilyich Tchaikovsky": "彼得·伊里奇·柴可夫斯基",
  "Economy of Slovakia": "斯洛伐克經濟",
  "Saint George": "圣乔治",
  "Horses in warfare": "战马",
  "Struve Geodetic Arc": "斯特鲁维测地弧",
  "List of sovereign states and dependent territories in Europe": "歐洲國家和地區列表",
  "History of Russia (1992–present)": "俄罗斯联邦历史",
  "Battle of Stalingrad": "斯大林格勒战役",
  "Nazism": "纳粹主义",
  "Markov chain": "马尔可夫链",
  "East Timor": "东帝汶",
  "Kiev": "基輔",
  "Molotov–Ribbentrop Pact": "苏德互不侵犯条约",
  ".рф": ".рф",
  "Electron paramagnetic resonance": "電子自旋共振",
  "Director-General of the World Trade Organization": "世界貿易組織總幹事",
  "Mother's Day": "母亲节",
  "Bicameralism": "兩院制",
  "2014 Winter Olympics": "2014年冬季奥林匹克运动会",
  "2nd BRIC summit": "2010年金砖国家峰会",
  "National parks of Russia": "俄罗斯国家公园",
  "Democracy Index": "民主指数",
  "Maldives": "马尔代夫",
  "Georgy Zhukov": "格奥尔基·康斯坦丁诺维奇·朱可夫",
  "Economy of Bahrain": "巴林經濟",
  "Novaya Zemlya": "新地岛",
  "Irreligion": "无宗教",
  "Mikhail Sholokhov": "米哈伊爾·亞歷山大羅維奇·肖洛霍夫",
  "List of countries by foreign-exchange reserves": "各國外匯儲備列表",
  "Economy of Algeria": "阿尔及利亚经济",
  "Vladimir Nabokov": "弗拉基米爾·弗拉基米羅維奇·納博科夫",
  "Altai Mountains": "阿尔泰山脉",
  "Economy of Montenegro": "黑山經濟",
  "General Secretary of the Communist Party of the Soviet Union": "苏共中央主要负责人列表",
  "Aleksandr Lyapunov": "亞歷山大·李亞普諾夫",
  "Romantic music": "浪漫主義音樂",
  "White movement": "俄国白军",
  "Grand Duchy of Moscow": "莫斯科公国",
  "Oryol Oblast": "奥廖尔州",
  "Ufa": "烏法",
  "Russian Navy": "俄罗斯海军",
  "Nu, pogodi!": "兔子，等着瞧！",
  "Verkhoyansk Range": "上揚斯克山脈",
  "Sergei Korolev": "谢尔盖·帕夫洛维奇·科罗廖夫",
  "Leonhard Euler": "萊昂哈德·歐拉",
  "Ferapontov Monastery": "費拉邦多夫修道院",
  "AK-74": "AK-74突击步枪",
  "Isaac Levitan": "艾萨克·伊里奇·列维坦",
  "Third Rome": "第三羅馬",
  "Penza Oblast": "奔萨州",
  "Arc welding": "電弧焊",
  "Birth rate": "出生率",
  "Tableware": "餐具",
  "T.A.T.u.": "T.A.T.u.",
  "LDPR (political party)": "俄罗斯自由民主党",
  "Livonian War": "立窩尼亞戰爭",
  "Chelyabinsk": "車里雅賓斯克",
  "Petroleum": "石油",
  "Polar climate": "寒带",
  "Kazan Kremlin": "喀山克里姆林宫",
  "Krasnoyarsk Krai": "克拉斯諾亞爾斯克邊疆區",
  "International Standard Book Number": "国际标准书号",
  "February Revolution": "俄國二月革命",
  "Kamchatka Krai": "堪察加邊疆區",
  "Bashkirs": "巴什基爾人",
  "Nikolai Berdyaev": "尼古拉·亚历山德罗维奇·别尔佳耶夫",
  "Subarctic climate": "亚寒带气候",
  "GLONASS": "格洛纳斯系统",
  "Poland": "波兰",
  "Moldova": "摩尔多瓦",
  "UEFA Euro 2012": "2012年欧洲足球锦标赛",
  "Moscow State University": "莫斯科国立大学",
  "The Nutcracker": "胡桃夹子",
  "The Motherland Calls": "祖国母亲在召唤",
  "Economy of Russia": "俄羅斯經濟",
  "Astronaut": "宇航员",
  "Rococo": "洛可可",
  "Larisa Latynina": "拉里莎·拉特尼娜",
  "Tsardom of Russia": "俄罗斯沙皇国",
  "Maria Sharapova": "玛丽亚·莎拉波娃",
  "Encyclopædia Britannica": "大英百科全书",
  "Northern Crusades": "北方十字军入侵",
  "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
  "Economy of Austria": "奧地利經濟",
  "Asia-Pacific Economic Cooperation": "亚洲太平洋经济合作组织",
  "Ottoman Empire": "奥斯曼帝国",
  "FIBA EuroBasket 2007": "2007年歐洲籃球錦標賽",
  "Latvia": "拉脫維亞",
  "APEC Business Travel Card": "亞太經合組織商務旅遊證",
  "Krasnodar Krai": "克拉斯诺达尔边疆区",
  "War of the Sixth Coalition": "第六次反法同盟",
  "Soviet Union": "苏联",
  "Corruption Perceptions Index": "貪污感知指數",
  "List of countries by income equality": "各国收入均衡列表",
  "Primorsky Krai": "滨海边疆区",
  "Tony Blair": "托尼·布莱尔",
  "Revolution of 1905": "1905年俄国革命",
  "List of BRICS leaders": "金砖国家领导人列表",
  "Clothing": "服装",
  "Mongol invasion of Rus'": "蒙古征服俄罗斯",
  "Appeasement": "绥靖主义",
  "Nizhny Novgorod Oblast": "下诺夫哥罗德州",
  "Lithuania": "立陶宛",
  "Cambodia": "柬埔寨",
  "List of Russian-language writers": "俄语作家列表",
  "Moscow theater hostage crisis": "莫斯科歌劇院脅持事件",
  "Virgin Komi Forests": "科米原始森林",
  "Souvenir": "伴手禮",
  "Slovenia": "斯洛文尼亚",
  "2014 Formula One season": "2014年世界一级方程式锦标赛",
  "Economy of El Salvador": "萨尔瓦多",
  "Setun": "三進制計算機",
  "North Asia": "北亚",
  "Jacob Zuma": "雅各布·祖玛",
  "Nazi Germany": "納粹德國",
  "Varna": "瓦爾納",
  "New Zealand": "新西兰",
  "Ivan Kramskoi": "伊凡·克拉姆斯柯依",
  "Big Bang": "大爆炸",
  "Lipetsk Oblast": "利佩茨克州",
  "Church of the Savior on Blood": "滴血救世主教堂",
  "Bangladesh": "孟加拉国",
  "Pelmeni": "俄國餃子",
  "North Caucasus": "北高加索",
  "Hu Jintao": "胡锦涛",
  "List of countries by GDP (nominal)": "各国国内生产总值列表 (国际汇率)",
  "Economy of Macau": "澳門經濟",
  "Pole of Cold": "寒極點",
  "Coordinated Universal Time": "协调世界时",
  "Cuba": "古巴",
  "Novodevichy Convent": "新聖女修道院",
  "State Duma": "国家杜马",
  "List of rivers of Russia": "俄罗斯河流列表",
  "Manmohan Singh": "曼莫汉·辛格",
  "Classical conditioning": "古典制約",
  "Sweden": "瑞典",
  "West Siberian Plain": "西西伯利亚平原",
  "Maser": "激微波",
  "Winnie-the-Pooh": "小熊維尼",
  "Economy of Tanzania": "坦桑尼亚经济",
  "Samara Oblast": "萨马拉州",
  "Russian Ground Forces": "俄罗斯陆军",
  "Putorana Plateau": "普托拉納高原",
  "Austria": "奥地利",
  "Dmitry Donskoy": "德米特里·顿斯科伊",
  "Soviet space program": "苏联太空计划",
  "German occupation of Czechoslovakia": "蘇台德區問題",
  "Gross domestic product": "国内生产总值",
  "G-20 major economies": "20國集團",
  "Nicolaus Copernicus": "尼古拉·哥白尼",
  "Flag of Russia": "俄羅斯聯邦國旗",
  "Russia and weapons of mass destruction": "俄羅斯與大規模殺傷性武器",
  "Chuvash people": "楚瓦什人",
  "Global Peace Index": "全球和平指數",
  "Art Nouveau": "新艺术运动",
  "Nevsky Prospect": "涅瓦大街",
  "Ancient Rome": "古罗马",
  "Joseph Stalin": "斯大林",
  "Land use statistics by country": "各国土地使用情况列表",
  "Åland Islands": "奥兰 (芬兰)",
  "Balalaika": "巴拉莱卡琴",
  "Mordovia": "莫尔多瓦共和国",
  "Baltic Sea": "波罗的海",
  "Cold War": "冷战",
  "Leningrad Oblast": "列宁格勒州",
  "Chelyabinsk Oblast": "车里雅宾斯克州",
  "Novosibirsk Metro": "新西伯利亞地鐵",
  "Caspian Sea": "裏海",
  "International Monetary Fund": "國際貨幣基金組織",
  "Irkutsk Oblast": "伊尔库茨克州",
  "Vladimir K. Zworykin": "弗拉基米尔·佐利金",
  "Catherine the Great": "叶卡捷琳娜二世",
  "British Indian Ocean Territory": "英屬印度洋領地",
  "Mikhail Gorbachev": "米哈伊尔·谢尔盖耶维奇·戈尔巴乔夫",
  "Huns": "匈人",
  "Economy of Luxembourg": "盧森堡經濟",
  "World War II": "第二次世界大战",
  "Palace Square": "冬宫广场",
  "Buran programme": "暴風雪太空穿梭機計劃",
  "Russian Orthodox Church": "俄罗斯正教会",
  "Narendra Modi": "纳伦德拉·莫迪",
  "Oleg of Novgorod": "奥列格",
  "Kursk Oblast": "库尔斯克州",
  "Peoples of the Caucasus": "高加索民族",
  "List of countries by external debt": "各国外债列表",
  "Republic": "共和制",
  "List of countries by Human Development Index": "人類發展指數列表",
  "Sergei Prokofiev": "謝爾蓋·謝爾蓋耶維奇·普羅科菲耶夫",
  "Economy of the Dominican Republic": "多米尼加共和国经济",
  "Right-bank Ukraine": "右岸烏克蘭",
  "Tourism": "旅游",
  "Federal subjects of Russia": "俄罗斯联邦主体",
  "Nuclear fusion": "核聚变",
  "Vladimir Horowitz": "弗拉基米爾·薩莫伊洛維奇·霍羅威茨",
  "Armenia": "亞美尼亞",
  "Formula One": "一级方程式赛车",
  "Federalism": "联邦主义",
  "Jersey": "澤西",
  "Interstate Aviation Committee": "俄罗斯州际航空委员会",
  "Natural gas": "天然气",
  "Crimean status referendum, 2014": "2014年克里米亞歸屬公投",
  "Napoleonic Wars": "拿破崙戰爭",
  "Khabarovsk Krai": "哈巴罗夫斯克边疆区",
  "Samara Metro": "薩馬拉地鐵",
  "RT (TV network)": "今日俄罗斯",
  "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
  "Rostov": "罗斯托夫",
  "Grigori Perelman": "格里戈里·佩雷尔曼",
  "Economy of Indonesia": "印度尼西亚经济",
  "Pulkovo Airport": "普爾科沃機場",
  "Slovakia": "斯洛伐克",
  "Man and the Biosphere Programme": "人與生物圈計劃",
  "The World Factbook": "世界概况",
  "Manchukuo": "满洲国",
  "Annexation of Crimea by the Russian Federation": "2014年克里米亞危機",
  "Montenegro": "蒙特內哥羅",
  "White Sea": "白海",
  "Suzdal": "苏兹达尔",
  "BRICS": "金砖国家",
  "Dagestan": "达吉斯坦共和国",
  "Kurgan Oblast": "库尔干州",
  "Liechtenstein": "列支敦斯登",
  "Northern Cyprus": "北賽普勒斯土耳其共和國",
  "Federal Assembly (Russia)": "俄羅斯聯邦會議",
  "Demonym": "区域居民称谓词",
  "List of Byzantine emperors": "拜占庭皇帝列表",
  "Crimea": "克里米亚",
  "DMOZ": "开放式目录",
  "Kalmyk people": "卡尔梅克人",
  "Kievan Rus'": "基辅罗斯",
  "Khakassia": "哈卡斯共和国",
  "Brazil–India relations": "巴西－印度关系",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Impeachment": "弹劾",
  ".su": ".su",
  "Alfred Nobel": "阿尔弗雷德·诺贝尔",
  "Peter III of Russia": "彼得三世 (俄国)",
  "Kazan": "喀山",
  "Valentina Matviyenko": "瓦莲京娜·马特维延科",
  "Constitution of Russia": "俄罗斯联邦宪法",
  "Economy of the Czech Republic": "捷克經濟",
  "Alexander Nevsky": "亚历山大·雅罗斯拉维奇·涅夫斯基",
  "Kosovo": "科索沃",
  "Mikoyan": "俄羅斯米格航空器集團",
  "Lebanon": "黎巴嫩",
  "Federica Mogherini": "费代丽卡·莫盖里尼",
  "Humid subtropical climate": "副热带湿润气候",
  "Great Purge": "苏联肃反运动",
  "Rostov Oblast": "罗斯托夫州",
  "Kingdom of Prussia": "普魯士王國",
  "Energy conservation": "節約能源",
  "Red Square": "紅場",
  "Kingdom of the Netherlands": "荷兰王国",
  "Kurgan hypothesis": "墳塚假說",
  "Marc Chagall": "馬克·夏卡爾",
  "Allied intervention in the Russian Civil War": "协约国武装干涉俄国内战",
  "Crime in Russia": "俄羅斯罪案問題",
  "Economy of Haiti": "海地经济",
  "Sea of Japan": "日本海",
  "Leon Trotsky": "列夫·达维多维奇·托洛茨基",
  "Makhachkala": "馬哈奇卡拉",
  "Bashkortostan": "巴什科尔托斯坦共和国",
  "Samsun": "薩姆松",
  "Pew Research Center": "皮尤研究中心",
  "Tretyakov Gallery": "特列季亚科夫画廊",
  "Bohdan Khmelnytsky": "博格丹·赫梅利尼茨基",
  "Economy of Sweden": "瑞典經濟",
  "Christmas Island": "圣诞岛",
  "Ilya Repin": "伊利亚·叶菲莫维奇·列宾",
  "Islam": "伊斯兰教",
  "Head of government": "政府首脑",
  "Năvodari": "訥沃達里",
  "Economy of South Africa": "南非經濟",
  "Qolşärif Mosque": "庫爾沙里夫清真寺",
  "Economy of Cyprus": "塞浦路斯經濟",
  "Yaroslavl": "雅罗斯拉夫尔",
  "Ordu": "奧爾杜",
  "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
  "Anton Rubinstein": "安東·格里戈里耶維奇·魯賓斯坦",
  "APEC China 2014": "2014中国APEC峰会",
  "Economy of India": "印度经济",
  "Jordan": "约旦",
  "World War I": "第一次世界大战",
  "Alexey Leonov": "阿列克谢·列昂诺夫",
  "World Trade Organization": "世界贸易组织",
  "Alexandrov Ensemble": "亚历山德罗夫红旗歌舞团",
  "Igor of Kiev": "伊戈尔·留里科维奇",
  "Free trade": "自由貿易",
  "Feudalism": "封建制度 (歐洲)",
  "Oblasts of Russia": "州 (俄罗斯)",
  "South Ossetia": "南奥塞梯",
  "Autonomous oblasts of Russia": "俄罗斯自治州",
  "Ancient Greek": "古希臘語",
  "Michael Phelps": "迈克尔·菲尔普斯",
  "San Marino": "圣马力诺",
  "Perm": "彼尔姆",
  "Sukhoi PAK FA": "T-50戰鬥機",
  "Peru": "秘鲁",
  "Constituent country": "構成國",
  "Satellite": "人造衛星",
  "Organization for Security and Co-operation in Europe": "歐洲安全與合作組織",
  "Time in Russia": "俄羅斯時區",
  "List of countries by waterways length": "各国水路总里程列表",
  "Livonia": "立窝尼亚",
  "Omsk": "鄂木斯克",
  "Economy of the United Kingdom": "英国经济",
  "Economy of the Republic of Macedonia": "馬其頓共和國經濟",
  "Economy of the United Arab Emirates": "阿拉伯聯合酋長國經濟",
  "Broad gauge": "宽轨",
  "South Africa": "南非",
  "6th BRICS summit": "2014年金砖国家峰会",
  "Allies of World War II": "同盟國 (第二次世界大戰)",
  "Economy of Malaysia": "马来西亚经济",
  "Hungary": "匈牙利",
  "Galina Ulanova": "加林娜·乌兰诺娃",
  "U.S. state": "美国州份",
  "Anna Netrebko": "安娜·奈瑞贝科",
  "1980 Summer Olympics": "1980年夏季奥林匹克运动会",
  "Brazil": "巴西",
  "Economy of Samoa": "萨摩亚经济",
  "Symbolism (arts)": "象征主义",
  "Soviet (council)": "苏维埃",
  "Sochi": "索契",
  "Asia": "亚洲",
  "Luiz Inácio Lula da Silva": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦",
  "Bering Sea": "白令海",
  "Freedom House": "自由之家",
  "Astrakhan Oblast": "阿斯特拉罕州",
  "Extravehicular activity": "舱外活动",
  "Mikhail Lermontov": "米哈伊尔·莱蒙托夫",
  "Petropavlovsk-Kamchatsky": "堪察加彼得巴甫洛夫斯克",
  "Julian calendar": "儒略曆",
  "Vitas": "Vitas",
  "Battle of Kursk": "库尔斯克会战",
  "Kazan (Volga region) Federal University": "喀山国立大学",
  "Economy of Bangladesh": "孟加拉国经济",
  "Zonguldak": "宗古爾達克",
  "Isle of Man": "曼島",
  "Perm Krai": "彼爾姆邊疆區",
  "Tambov Oblast": "坦波夫州",
  "Aleksandr Petrov (animator)": "亞歷山大·佩特洛夫",
  "Mars 3": "火星3號",
  "Caucasus": "高加索",
  "Sea of Azov": "亞速海",
  "Alexander Blok": "亚历山大·勃洛克",
  "Non-aggression pact": "互不侵犯條約",
  "Byzantine Empire": "拜占庭帝国",
  "Venezuela": "委內瑞拉",
  "White Sea–Baltic Canal": "白海-波羅的海運河",
  "Kalmykia": "卡尔梅克共和国",
  "Kerch": "刻赤",
  "Unincorporated area": "非建制地區",
  "List of states with nuclear weapons": "擁有核武器的國家列表",
  "Time of Troubles": "俄罗斯混乱时期",
  "History of the Soviet Union": "苏联历史",
  "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
  "Roberto Azevêdo": "罗伯托·阿泽维多",
  "Amur Oblast": "阿穆尔州",
  "Functionalism (architecture)": "功能主義建築",
  "Rock and roll": "摇滚",
  "Russian Academy of Sciences": "俄羅斯科學院",
  "PFC CSKA Moscow": "莫斯科中央陆军足球俱乐部",
  "Komi Republic": "科米共和国",
  "Warsaw Pact": "华沙条约组织",
  "Crimean Khanate": "克里米亞汗國",
  "Antarctica": "南极洲",
  "AK-47": "AK-47突击步枪",
  "Ulyanovsk Oblast": "乌里扬诺夫斯克州",
  "East Prussia": "東普魯士",
  "Dmitry Pozharsky": "德米特里·米哈伊洛维奇·波扎尔斯基",
  "Caesar (title)": "凯撒 (头衔)",
  "Rurik dynasty": "留里克王朝",
  "Economy of Chad": "乍得经济",
  "Republic of Ireland": "爱尔兰共和国",
  "Western Caucasus": "西高加索",
  "Romanization of Russian": "俄语罗马化",
  "Peredvizhniki": "巡回展览画派",
  "Saratov Oblast": "萨拉托夫州",
  "Mongol Empire": "蒙古帝国",
  "Qajar dynasty": "卡扎尔王朝",
  "State Anthem of the Soviet Union": "牢不可破的联盟",
  "Mil Moscow Helicopter Plant": "米尔莫斯科直升机工厂",
  "List of cities and towns in Russia": "俄罗斯城市列表",
  "Voronezh": "沃罗涅日",
  "Head of state": "國家元首",
  "Smolensk Oblast": "斯摩棱斯克州",
  "Chukchi Peninsula": "楚科奇半岛",
  "Chinese Taipei": "中華臺北",
  "De-Stalinization": "去斯大林化",
  "Alexei Kudrin": "阿列克谢·库德林",
  "Cathedral of Christ the Saviour": "基督救世主主教座堂 (莫斯科)",
  "Cult of personality": "个人崇拜",
  "Karelia": "卡累利阿",
  "Russia at the Olympics": "奧林匹克運動會俄羅斯代表團",
  "Ethnic group": "民族",
  "Mongols": "蒙古族",
  "International Olympic Committee": "国际奥林匹克委员会",
  "Hammer and sickle": "锤子与镰刀",
  "Astrakhan Khanate": "阿斯特拉罕汗國",
  "Krasnodar": "克拉斯诺达尔",
  "Bolsheviks": "布尔什维克",
  "Bosporan Kingdom": "博斯普鲁斯王国",
  "Khrushchev Thaw": "赫鲁晓夫解冻",
  "Ballistic missile submarine": "弹道导弹潜艇",
  "Vladimir the Great": "弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇",
  "Byzantine architecture": "拜占庭式建筑",
  "Sukhoi Su-35": "Su-35戰鬥機",
  "Sukhoi Su-34": "苏-34战斗轰炸机",
  "Lev Yashin": "列夫·耶辛",
  "United Nations Security Council veto power": "聯合國安全理事會否決權",
  "Economy of the Republic of Ireland": "愛爾蘭經濟",
  "Economy of Hong Kong": "香港經濟",
  "Yenisei River": "葉尼塞河",
  "Economy of the Soviet Union": "蘇聯經濟",
  "Transcaucasia": "南高加索",
  "Derbent": "傑爾賓特",
  "Igor Stravinsky": "伊戈尔·费奥多罗维奇·斯特拉文斯基",
  "5th BRICS summit": "2013年金砖国家峰会",
  "Russian Airborne Troops": "俄羅斯空降軍",
  "Andrei Rublev": "安德烈·魯布烈夫",
  "War and Peace": "戰爭與和平",
  "Nomad": "遊牧民族",
  "Economy of Albania": "阿尔巴尼亚经济",
  "Economy of Iceland": "冰島經濟",
  "Malta": "马耳他",
  "Eurasian Economic Union": "欧亚经济联盟",
  "Geography of Russia": "俄罗斯地理",
  "Saint Isaac's Cathedral": "圣以撒主教座堂",
  "Geodesic": "测地线",
  "Federal districts of Russia": "俄羅斯聯邦管區",
  "Curonian Spit": "庫爾斯沙嘴",
  "Laptev Sea": "拉普捷夫海",
  "List of countries by GDP (nominal) per capita": "各国人均国内生产总值列表 (国际汇率)",
  "Alexander III of Russia": "亚历山大三世 (俄国)",
  "Oat": "燕麦",
  "Dissolution of the Soviet Union": "苏联解体",
  "Israel": "以色列",
  "Shchi": "白菜湯",
  "Malaysia": "马来西亚",
  "Mariinsky Theatre": "马林斯基剧院",
  "Pancake": "薄烤饼",
  "Golden Horde": "欽察汗國",
  "List of countries and dependencies by population": "国家人口列表",
  "Economy of Malta": "馬耳他經濟",
  "Nikolay Gumilyov": "尼古拉斯·斯捷潘诺维奇·古米廖夫",
  "Sergei Bondarchuk": "谢尔盖·邦达尔丘克",
  "Defender of the Fatherland Day": "祖国保卫者日",
  "Economy of the Philippines": "菲律賓經濟",
  "2001 Sino-Russian Treaty of Friendship": "中俄睦邻友好合作条约",
  "United Kingdom": "英国",
  "Immune system": "免疫系统",
  "Fifth-generation jet fighter": "第五代戰鬥機",
  "Vikings": "維京人",
  "1991 Soviet coup d'état attempt": "八一九事件",
  "Sukhoi": "苏霍伊航空集团",
  "Beslan school hostage crisis": "别斯兰人质危机",
  "Veliky Novgorod": "大诺夫哥罗德",
  "Russian culture": "俄罗斯文化",
  "Novorossiysk": "新罗西斯克",
  "Dome": "圓頂",
  "Medvedev modernisation programme": "梅德韋傑夫推行的現代化計劃",
  "European Court of Human Rights": "欧洲人权法院",
  "Ministry of Foreign Affairs (Russia)": "俄罗斯联邦外交部",
  "Giresun": "吉雷松",
  "Luxembourg": "卢森堡",
  "European Union": "欧洲联盟",
  "Human rights in Russia": "俄罗斯联邦人权",
  "Andorra": "安道尔",
  "Ahmadiyya": "阿赫迈底亚",
  "Cumania": "庫曼汗國",
  "Communist Party of the Russian Federation": "俄罗斯联邦共产党",
  "East European Plain": "东欧平原",
  "Fall of Constantinople": "君士坦丁堡的陷落",
  "Rye bread": "黑麦面包",
  "Planned economy": "計劃經濟",
  "India": "印度",
  "United Nations Security Council": "联合国安全理事会",
  "Plague (disease)": "鼠疫",
  "The Cranes Are Flying": "雁南飞",
  "Vladimir Vernadsky": "弗拉基米尔·伊万诺维奇·维尔纳茨基",
  "International Workers' Day": "国际劳动节",
  "Ice hockey": "冰球",
  "Gulag": "古拉格",
  "Great power": "大国",
  "Nikolay Basov": "尼古拉·根纳季耶维奇·巴索夫",
  "Vietnam": "越南",
  "White émigré": "白俄 (移民)",
  "Ruthenia": "羅塞尼亞",
  "Vatican City": "梵蒂冈",
  "Igor Sikorsky": "伊戈尔·伊万诺维奇·西科尔斯基",
  "Holography": "全息摄影",
  "Yaroslav the Wise": "智者雅罗斯拉夫",
  "Russia national basketball team": "俄羅斯國家男子籃球隊",
  "Elizabeth of Russia": "伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃",
  "Pskov Oblast": "普斯科夫州",
  "Euroleague": "歐洲籃球聯賽",
  "Kostroma Oblast": "科斯特罗马州",
  "Victory Banner": "胜利旗",
  "Faroe Islands": "法罗群岛",
  "Russia–South Africa relations": "俄罗斯－南非关系",
  "Market economy": "市场经济",
  "Pascal Lamy": "帕斯卡尔·拉米",
  "Barley": "大麦",
  "Yevgeny Zamyatin": "葉夫根尼·伊萬諾維奇·扎米亞京",
  "Russian Republic": "俄羅斯共和國",
  "Igor Tamm": "伊戈尔·叶夫根耶维奇·塔姆",
  "Succession of states": "國家繼承",
  "Economy of Denmark": "丹麥經濟",
  "Chukotka Autonomous Okrug": "楚科奇自治区",
  "Stalinist architecture": "斯大林式建筑",
  "Scythians": "斯基泰人",
  "Sovereign state": "主权国家",
  "Economy of Australia": "澳大利亞經濟",
  "4th BRICS summit": "2012年金砖国家峰会",
  "Library of Congress": "國會圖書館 (美國)",
  "Kaliningrad": "加里寧格勒",
  "Ushanka": "蘇聯毛帽",
  "Andrei Voznesensky": "安德烈·沃兹涅先斯基",
  "Anton Chekhov": "安东·帕夫洛维奇·契诃夫",
  "Bhutan": "不丹",
  "Airliner": "民航飛機",
  "Granite": "花崗岩",
  "United Nations": "联合国",
  "Mary (mother of Jesus)": "馬利亞 (耶穌的母親)",
  "UEFA Euro 1988": "1988年欧洲足球锦标赛",
  "Trinity Sunday": "聖三一主日",
  "Era of Stagnation": "停滯時代",
  "Flat tax": "单一税",
  "Russian Provisional Government": "俄國臨時政府",
  "Alexander II of Russia": "亚历山大二世 (俄国)",
  "Economy of Panama": "巴拿马经济",
  "Solar cell": "太阳能电池",
  "Three Evils": "三股势力",
  "Canada": "加拿大",
  "Novgorod Oblast": "諾夫哥羅德州",
  "Moon": "月球",
  "Severnaya Zemlya": "北地群岛",
  "Economy of Brunei": "汶萊經濟",
  "List of sovereign states and dependent territories by population density": "国家人口密度列表",
  "Volga Bulgaria": "伏尔加保加利亚",
  "The Five (composers)": "强力集团",
  "Cocos (Keeling) Islands": "科科斯（基林）群島",
  "Economy of Angola": "安哥拉經濟",
  "Nikolay Nekrasov": "尼古拉·阿列克谢耶维奇·涅克拉索夫",
  "Financial crisis": "金融危机",
  "Business Insider": "商业内幕",
  "Alaska": "阿拉斯加州",
  "LGBT rights in Russia": "俄羅斯LGBT權益",
  "Constantine XI Palaiologos": "君士坦丁十一世",
  "Kuril Islands": "千島群島",
  "Nomadic pastoralism": "游牧",
  "Ingush people": "印古什人",
  "Dilma Rousseff": "迪爾瑪·羅塞夫",
  "Collective Security Treaty Organization": "集体安全条约组织",
  "Ivan Bunin": "伊万·蒲宁",
  "Macau": "澳門",
  "Space station": "空间站",
  "Macedonia naming dispute": "马其顿名称争议",
  "Russian presidential election, 2012": "2012年俄罗斯总统选举",
  "Soviet famine of 1932–33": "1932年苏联大饥荒",
  "Astronautics": "太空工程",
  "Khanate of Kazan": "喀山汗國",
  "Amazon rainforest": "亞馬遜雨林",
  "Galina Vishnevskaya": "卡麗娜·維許涅芙絲卡雅",
  "Chechnya": "车臣共和国",
  "Trabzon": "特拉布宗",
  "Education in Russia": "俄羅斯教育",
  "List of members of the United Nations Security Council": "联合国安全理事会成员国列表",
  "Potential superpowers": "潜在超级大国",
  "Economy of Slovenia": "斯洛維尼亞經濟",
  "Black Sea": "黑海",
  "Russian Armed Forces": "俄罗斯军事",
  "Treaty on the Non-Proliferation of Nuclear Weapons": "不扩散核武器条约",
  "Finland": "芬兰",
  "Belgorod Oblast": "别尔哥罗德州",
  "Bolghar": "保加尔市",
  "Coat of arms of Russia": "俄羅斯聯邦國徽",
  "Superfluidity": "超流体",
  "Mstislav Rostropovich": "姆斯蒂斯拉夫·列奥波尔多维奇·罗斯特罗波维奇",
  "European Russia": "歐洲俄羅斯",
  "Caucasus Mountains": "高加索山脉",
  "Economy of Norway": "挪威經濟",
  "Toy": "玩具",
  "Istanbul": "伊斯坦堡",
  "Moscow Kremlin": "克里姆林宫",
  "Kuwait": "科威特",
  "Yekaterinburg": "葉卡捷琳堡",
  "Russian ruble": "俄罗斯卢布",
  "Kunashir Island": "國後島",
  "Maxim Gorky": "马克西姆·高尔基",
  "Nigeria": "奈及利亞",
  "Europe": "欧洲",
  "Rus' people": "羅斯人",
  "Kaliningrad Oblast": "加里宁格勒州",
  "Mikhail Kalashnikov": "米哈伊尔·卡拉什尼科夫",
  "Hong Kong": "香港",
  "Philippines": "菲律宾",
  "Eurasian Economic Community": "歐亞經濟共同體",
  "Government of Russia": "俄羅斯聯邦政府",
  "Sour cream": "酸奶油",
  "Treaty of Brest-Litovsk": "布列斯特-立陶夫斯克條約",
  "Romanticism": "浪漫主义",
  "PBC CSKA Moscow": "莫斯科中央陸軍籃球俱樂部",
  "Battleship Potemkin": "战舰波将金号",
  "Nuclear power": "核動力",
  "FIFA World Cup": "世界盃足球賽",
  "Voronezh Oblast": "沃罗涅日州",
  "Information Technology Agreement": "資訊科技協定",
  "Nepal": "尼泊尔",
  "Economy of Vietnam": "越南經濟",
  "Borscht": "罗宋汤",
  "General Agreement on Tariffs and Trade": "關稅暨貿易總協定",
  "Decentralization": "权力分散",
  "Yalta": "雅尔塔",
  "Federation": "联邦制",
  "Economy of China": "中华人民共和国经济",
  "Birch": "桦木属",
  "Konstantin Tsiolkovsky": "康斯坦丁·齐奥尔科夫斯基",
  "Altai Republic": "阿尔泰共和国",
  "Transcaucasian Socialist Federative Soviet Republic": "外高加索苏维埃社会主义联邦共和国",
  "Russian Railways": "俄罗斯铁路",
  "Central Intelligence Agency": "中央情报局",
  "Lena River": "勒拿河",
  "Kazan Metro": "喀山地铁",
  "Syria": "叙利亚",
  "Ice hockey at the Olympic Games": "冬季奥林匹克运动会冰球比赛",
  "Mexico": "墨西哥",
  "Carbon dioxide": "二氧化碳",
  "Peter and Paul Fortress": "彼得保罗要塞",
  "Khanate of Sibir": "西伯利亚汗国",
  "Batumi": "巴统",
  "Wehrmacht": "德意志國防軍",
  "Klyuchevskaya Sopka": "克柳切夫火山",
  "Anti-communism": "反共主义",
  "World Trade Organization Ministerial Conference of 1999": "世界貿易組織第三次部長級會議",
  "List of Russian-language novelists": "俄语小说家列表",
  "World Trade Organization Ministerial Conference of 1996": "世界貿易組織第一次部長級會議",
  "Time zone": "时区",
  "Ivanovo Oblast": "伊万诺沃州",
  "Lenz's law": "楞次定律",
  "Freedom of assembly": "集會自由",
  "Altai Krai": "阿尔泰边疆区",
  "Digital object identifier": "DOI",
  "Transport in Russia": "俄羅斯交通",
  "Eastern Front (World War II)": "苏德战争",
  "Synchronized swimming": "花样游泳",
  "Nicholas II of Russia": "尼古拉二世 (俄罗斯)",
  "Special administrative region": "特别行政区",
  "Human Rights Watch": "人权观察",
  "Denis Fonvizin": "冯维辛",
  "Seven Years' War": "七年战争",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
  "Nicholas I of Russia": "尼古拉一世 (俄国)",
  "Parachute": "降落伞",
  "Perestroika": "经济改革",
  "Trinity Lavra of St. Sergius": "谢尔盖圣三一修道院",
  "Vitaly Petrov": "维塔利·佩特罗夫",
  "Czech Republic": "捷克",
  "Gini coefficient": "基尼系数",
  "Papakha": "帕帕克 (帽)",
  "Fields Medal": "菲尔兹奖",
  "Commonwealth of Independent States Cup": "独联体杯",
  "Venera 7": "金星7號",
  "List of countries by road network size": "各国公路里程列表",
  "Andrew the Apostle": "安得烈",
  "Cherenkov radiation": "契忍可夫輻射",
  "List of federal subjects of Russia by GRP": "俄罗斯各联邦主体国内生产总值列表",
  "Avant-garde": "前衛",
  "Ukraine": "乌克兰",
  "Semi-arid climate": "半干旱气候",
  "Slavic languages": "斯拉夫语族",
  "United States": "美国",
  "Economy of Bulgaria": "保加利亞經濟",
  "Obninsk Nuclear Power Plant": "奥布宁斯克核电站",
  "Sukhumi": "苏呼米",
  "Economy of Armenia": "亚美尼亚经济",
  "Anna Akhmatova": "安娜·安德烈耶芙娜·艾哈迈托娃",
  "Yevgeny Yevtushenko": "叶夫根尼·叶夫图申科",
  "Treaty on the Creation of the USSR": "苏联成立条约",
  "Burgas": "布爾加斯",
  "Karachay-Cherkessia": "卡拉恰伊-切尔克斯共和国",
  "Ternary computer": "三進制計算機",
  "Sunflower seed": "葵花籽",
  "Chuvashia": "楚瓦什共和国",
  "Belgium": "比利时",
  "List of states with limited recognition": "有限承认国家列表",
  "Xi Jinping": "习近平",
  "Tourism in Russia": "俄罗斯旅游",
  "Tsar": "沙皇",
  "Wassily Kandinsky": "瓦西里·康定斯基",
  "Proto-Indo-Europeans": "原始印欧人",
  "Fedor Emelianenko": "菲德·埃密利亞恩寇",
  "Oxford University Press": "牛津大學出版社",
  "Alexander Belyaev": "亚历山大·罗曼诺维奇·别利亚耶夫",
  "Fyodor Dostoyevsky": "費奧多爾·米哈伊洛維奇·陀思妥耶夫斯基",
  "Pontic–Caspian steppe": "東歐大草原",
  "2014 Ukrainian revolution": "乌克兰亲欧盟示威运动",
  "Rover (space exploration)": "探測車",
  "2018 FIFA World Cup": "2018年世界盃足球賽",
  "Chinese language": "汉语",
  "Sergei Eisenstein": "谢尔盖·米哈依洛维奇·爱森斯坦",
  "Iceland": "冰岛",
  "Nikolai Rubinstein": "尼古萊·格里戈里耶維奇·魯賓斯坦",
  "Germany": "德国",
  "List of cities and towns in Russia by population": "俄羅斯城市和城鎮人口列表",
  "Kyrgyzstan": "吉尔吉斯斯坦",
  "White Monuments of Vladimir and Suzdal": "弗拉基米爾和蘇茲達爾的白色古蹟群",
  "Ukrainian language": "乌克兰语",
  "October Revolution": "十月革命",
  "Poincaré conjecture": "庞加莱猜想",
  "Arkhangelsk": "阿尔汉格尔斯克",
  "Alexander I of Russia": "亚历山大一世 (俄国)",
  "East Slavic languages": "东斯拉夫语支",
  "Akhmad Kadyrov": "艾哈迈德·卡德罗夫",
  "State Emblem of the Soviet Union": "蘇聯國徽",
  "Musical instrument": "乐器",
  "Egypt": "埃及",
  "Global city": "全球城市",
  "Lev Kuleshov": "列维·库勒修",
  "Lake Ladoga": "拉多加湖",
  "China–India relations": "中國－印度關係",
  "Space exploration": "太空探索",
  "Zabaykalsky Krai": "外貝加爾邊疆區",
  "Islamism": "伊斯兰主义",
  ".ru": ".ru",
  "List of countries and dependencies by area": "世界各国和地区面积列表",
  "Collective leadership": "集体领导",
  "Diomede Islands": "迪奧米德群島",
  "APEC Indonesia 2013": "2013印度尼西亚APEC峰会",
  "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
  "Magadan Oblast": "马加丹州",
  "Kirov Oblast": "基洛夫州",
  "Crystal": "晶体",
  "Barents Sea": "巴倫支海",
  "Monaco": "摩纳哥",
  "Lena Pillars": "勒拿河柱状岩自然公园",
  "Moscow Oblast": "莫斯科州",
  "Heavy metal music": "重金属音乐",
  "Heavy industry": "重工業",
  "Goths": "哥特人",
  "France": "法国",
  "Rize": "里澤",
  "Economy of Spain": "西班牙经济",
  "Kazimir Malevich": "卡济米尔·谢韦里诺维奇·马列维奇",
  "Tundra": "凍土層",
  "Geographic coordinate system": "经纬度",
  "Lower house": "下議院",
  "Shanghai Cooperation Organisation": "上海合作组织",
  "Murmansk": "摩爾曼斯克",
  "Bessarabia": "比薩拉比亞",
  "Sverdlovsk Oblast": "斯維爾德洛夫斯克州",
  "Volgograd": "伏尔加格勒",
  "Eastern Bloc": "東方集團",
  "Cuban Missile Crisis": "古巴导弹危机",
  "Eurasia": "歐亞大陸",
  "Elena Obraztsova": "艾蓮娜·奧布拉茨索娃",
  "Palestinian National Authority": "巴勒斯坦民族权力机构",
  "Little Ice Age": "小冰期",
  "Mikhail Lomonosov": "米哈伊尔·瓦西里耶维奇·罗蒙诺索夫",
  "Buryats": "布里亚特人",
  "Prime Minister of Russia": "俄罗斯总理",
  "Electric arc": "电弧",
  "House of Romanov": "罗曼诺夫王朝",
  "Economy of Latvia": "拉脫維亞經濟",
  "Stockholm International Peace Research Institute": "斯德哥尔摩国际和平研究所",
  "Gibraltar": "直布罗陀",
  "The Guardian": "衛報",
  "Shia Islam": "什叶派",
  "Tuva": "图瓦共和国",
  "Leonid Andreyev": "列昂尼德·尼古拉耶维奇·安德列耶夫",
  "Sheremetyevo International Airport": "谢列梅捷沃国际机场",
  "Vladimir Oblast": "弗拉基米尔州",
  "Andrey Kolmogorov": "安德雷·柯爾莫哥洛夫",
  "Middle Ages": "中世纪",
  "Michael Andreas Barclay de Tolly": "米哈伊尔·博格达诺维奇·巴克莱·德托利",
  "List of diplomatic missions of Russia": "俄羅斯駐外機構列表",
  "Ulyanovsk": "乌里扬诺夫斯克",
  "Pharmaceutical drug": "藥物治療",
  "Israel Gelfand": "伊斯拉埃爾·蓋爾范德",
  "Quartet on the Middle East": "中東問題有關四方",
  "Human capital flight": "人才外流",
  "Portugal": "葡萄牙",
  "Hokkaido": "北海道",
  "Qatar": "卡塔尔",
  "Italy": "意大利",
  "Russian Grand Prix": "俄罗斯大奖赛",
  "Mount Elbrus": "厄尔布鲁士山",
  "New Siberian Islands": "新西伯利亞群島",
  "Economy of Switzerland": "瑞士經濟",
  "Pskov": "普斯科夫",
  "Gidon Kremer": "基東·克雷默",
  "Odessa": "敖德薩",
  "Southern Federal District": "南部聯邦管區",
  "Siege of Leningrad": "列寧格勒圍城戰",
  "Tokamak": "托卡马克",
  "Republic of Macedonia": "馬其頓共和國",
  "Economy of Sri Lanka": "斯里兰卡經濟",
  "Millet": "杂谷",
  "Freedom of the press": "新闻自由",
  "Russian language": "俄语",
  "Vostok 1": "東方一號",
  "Piracy": "海盗",
  "Vladimir Putin": "弗拉基米尔·弗拉基米罗维奇·普京",
  "Internet": "互联网",
  "Strategic Missile Troops": "俄羅斯戰略火箭軍",
  "Omsk Oblast": "鄂木斯克州",
  "Tomsk Oblast": "托木斯克州",
  "Outline of space technology": "航天技术",
  "Eastern Orthodox Church": "正教會",
  "Ivan III of Russia": "伊凡三世",
  "Economy of Turkey": "土耳其經濟",
  "Yemen": "也门",
  "John Kerry": "约翰·克里",
  "Pakistan": "巴基斯坦",
  "Albania": "阿尔巴尼亚",
  "Mikhail Bulgakov": "米哈伊尔·阿法纳西耶维奇·布尔加科夫",
  "French invasion of Russia": "俄法战争",
  "Economy of Greece": "希臘經濟",
  "Economy of Uganda": "烏干達經濟",
  "Laos": "老挝",
  "Smetana (dairy product)": "斯美塔那酸奶油",
  "Astrakhan": "阿斯特拉罕",
  "Medieval Greek": "中古希腊语",
  "Moscow": "莫斯科",
  "Commonwealth of Independent States": "獨立國家聯合體",
  "Arkady and Boris Strugatsky": "斯特魯加茨基兄弟",
  "Shamanism": "萨满教",
  "Kemerovo Oblast": "科麦罗沃州",
  "List of national trees": "國樹",
  "Eastern Siberia–Pacific Ocean oil pipeline": "东西伯利亚-太平洋石油管道",
  "Economy of Lithuania": "立陶宛經濟",
  "Ubsunur Hollow": "乌布苏盆地",
  "Russia": "俄罗斯",
  "Santa Claus": "圣诞老人",
  "Romania": "羅馬尼亞",
  "National personification": "国家化身",
  "Rail transport in Russia": "俄罗斯铁路运输",
  "Food and Agriculture Organization": "联合国粮食及农业组织",
  "Ivan the Terrible": "伊凡四世",
  "Solyanka": "雜拌湯",
  "Russo-Polish War (1654–67)": "俄波战争 (1654年－1667年)",
  "Vladivostok": "海參崴",
  "T-54/55": "T-54/55系列主战坦克",
  "Sea of Okhotsk": "鄂霍次克海",
  "Socialism in One Country": "一国社会主义",
  "Constanța": "康斯坦察",
  "Belarus": "白俄罗斯",
  "Rusyn language": "卢森尼亚语",
  "Classical antiquity": "古典时代",
  "United Russia": "統一俄羅斯",
  "List of most-produced aircraft": "航空器最高製造數量列表",
  "Free education": "义务教育",
  "List of countries by GDP (PPP)": "各国国内生产总值列表 (购买力平价)",
  "Modern art": "现代艺术",
  "Bryansk Oblast": "布良斯克州",
  "Switzerland": "瑞士",
  "State of Palestine": "巴勒斯坦国",
  "Victory Day (9 May)": "勝利日 (5月9日)",
  "Franz Josef Land": "法兰士约瑟夫地群岛",
  "Great Recession": "经济大衰退",
  "Nikolai Lobachevsky": "尼古拉·罗巴切夫斯基",
  "BBC News": "英國廣播公司新聞",
  "Mars": "火星",
  "Baikonur": "拜科努爾",
  "The Economist": "经济学人",
  "Nuclear power by country": "各国核能利用情况",
  "Economy of Italy": "義大利經濟",
  "Saint Nicholas": "圣尼古拉",
  "China–South Africa relations": "中国－南非关系",
  "Trinity (Andrei Rublev)": "三位一體 (安德烈·魯布烈夫)",
  "Armenian Apostolic Church": "亚美尼亚使徒教会",
  "Republic of Crimea": "克里米亞共和國",
  "Central Federal District": "中央聯邦管區",
  "List of countries by military expenditures": "各国国防预算列表",
  "World War II casualties": "第二次世界大战各国伤亡统计",
  "Kamov": "卡莫夫設計局",
  "Football at the Summer Olympics": "夏季奥林匹克运动会足球比赛",
  "Space Shuttle": "航天飞机",
  "Economy of Portugal": "葡萄牙經濟",
  "Hermitage Museum": "埃尔米塔日博物馆",
  "Ilya Prigogine": "伊利亚·普里高津",
  "Slavic mythology": "斯拉夫神話",
  "Near abroad": "近海外",
  "Big Diomede": "拉特曼諾夫島",
  "Dmitri Hvorostovsky": "季米特里·霍洛斯托夫斯基",
  "Politics of Russia": "俄羅斯政治",
  "Strategic bomber": "战略轰炸机",
  "Ryazan Oblast": "梁赞州",
  "Estonia": "爱沙尼亚",
  "British Overseas Territories": "英國海外領土",
  "Ob River": "鄂畢河",
  "Paganism": "異教",
  "Electric light": "電光源",
  "1960 European Nations' Cup": "1960年歐洲國家盃",
  "Turkey": "土耳其",
  "Yermak Timofeyevich": "葉爾馬克·齊莫菲葉維奇",
  "Petrograd Soviet": "彼得格勒苏维埃",
  "Sergey Lavrov": "谢尔盖·维克托罗维奇·拉夫罗夫",
  "Mintimer Shaimiev": "明季梅尔·沙里波维奇·沙伊米耶夫",
  "Norway": "挪威",
  "Kupala Night": "伊凡·庫帕拉節",
  "Ural Mountains": "乌拉尔山脉",
  "T-34": "T-34坦克",
  "Demographics of Russia": "俄罗斯人口",
  "Cossacks": "哥薩克",
  "Six-party talks": "六方会谈",
  "Alexander Prokhorov": "亚历山大·米哈伊洛维奇·普罗霍罗夫",
  "Vladimir Lenin": "列宁",
  "Economy of Burma": "缅甸经济",
  "Saint Petersburg State University": "圣彼得堡国立大学",
  "Nikolay Yegorovich Zhukovsky": "尼古拉·叶戈罗维奇·茹科夫斯基",
  "Handicraft": "手工艺",
  "Aria (band)": "咏叹调乐队",
  "Alfred Schnittke": "阿尔弗雷德·加里耶维奇·施尼特凯",
  "Polymath": "博学家",
  "War and Peace (film series)": "战争与和平 (电影系列)",
  "Nikolai Gogol": "尼古拉·瓦西里耶维奇·果戈里",
  "Allies of World War I": "協約國",
  "Sputnik 1": "史普尼克1號",
  "NATO": "北大西洋公约组织",
  "Tatar language": "鞑靼语",
  "War in Donbass": "乌克兰亲俄罗斯武装冲突 (2014年－2015年)",
  "Laser": "激光",
  "Geometry": "几何学",
  "Denmark": "丹麦",
  "Tatars": "鞑靼人",
  "Murmansk Oblast": "摩爾曼斯克州",
  "World revolution": "世界革命",
  "Vaslav Nijinsky": "瓦斯拉夫·弗米契·尼金斯基",
  "Association of Southeast Asian Nations": "东南亚国家联盟",
  "Bloomberg L.P.": "彭博新聞社",
  "North Ossetia-Alania": "北奥塞梯-阿兰共和国",
  "Economy of Nigeria": "尼日利亚经济",
  "Grand Prince of Kiev": "基辅大公",
  "Socialist state": "社会主义国家",
  "Economy of the Central African Republic": "中非共和國經濟",
  "Kamchatka Peninsula": "堪察加半島",
  "International Space Station": "国际空间站",
  "Economy of Croatia": "克羅埃西亞經濟",
  "Christmas": "圣诞节",
  "Mir": "和平号空间站",
  "General Agreement on Trade in Services": "服務貿易總協定",
  "Tula Oblast": "图拉州",
  "Siberian Federal District": "西伯利亚联邦管区",
  "Triple Entente": "三國協約",
  "Ingria": "英格里亞",
  "Eid al-Fitr": "開齋節",
  "Congress of Vienna": "维也纳会议",
  "A Just Russia": "公正俄罗斯",
  "Economy of Moldova": "摩爾多瓦經濟",
  "Greece": "希腊",
  "United Nations Command": "联合国军",
  "Heterojunction": "异质结",
  "List of countries by natural gas proven reserves": "各国天然气储量列表",
  "Tverskaya Street": "特維爾大街",
  "Conscription": "徵兵制",
  "Kizhi Pogost": "基日島的木結構教堂",
  "Saint Basil's Cathedral": "聖瓦西里主教座堂",
  "PGM-19 Jupiter": "PGM-19朱庇特弹道导弹",
  "Far Eastern Federal University": "远东联邦大学",
  "Semi-presidential system": "半总统制",
  "Realism (arts)": "现实主义",
  "Millennium Prize Problems": "千禧年大獎難題",
  "List of metro systems": "世界各城市地鐵列表",
  "Scandinavia": "斯堪的纳维亚",
  "Volga River": "伏尔加河",
  "Sergei Rachmaninoff": "谢尔盖·瓦西里耶维奇·拉赫玛尼诺夫",
  "Venus": "金星",
  "Economy of Thailand": "泰國經濟",
  "Age of Enlightenment": "啟蒙時代",
  "Kontinental Hockey League": "大陸冰球聯盟",
  "Tolyatti": "陶里亚蒂",
  "Cyprus": "賽普勒斯",
  "Vladimir Mayakovsky": "弗拉基米尔·弗拉基米罗维奇·马雅可夫斯基",
  "Country code top-level domain": "國家和地區頂級域",
  "Golden Ring": "俄羅斯金環",
  "The Renaissance": "文艺复兴",
  "United Aircraft Corporation": "聯合航空製造公司",
  "Tank": "坦克",
  "Silver Age of Russian Poetry": "白银时代 (俄国文学)",
  "Nenets Autonomous Okrug": "涅涅茨自治区",
  "Soyuz (rocket family)": "聯盟號系列運載火箭",
  "Unity Day (Russia)": "俄罗斯民族统一日",
  "Central Powers": "同盟國 (第一次世界大戰)",
  "China": "中华人民共和国",
  "Upper house": "上議院",
  "Rhythmic gymnastics": "艺术体操",
  "Trolleybus": "無軌電車",
  "Indonesia": "印度尼西亚",
  "Foreign relations of South Africa": "南非外交",
  "List of countries by total renewable water resources": "各国可再生水资源列表",
  "Buckwheat": "蕎麥",
  "Bulgaria": "保加利亚",
  "Angola": "安哥拉",
  "Nu Virgos": "圣女天团",
  "Far Eastern Federal District": "遠東聯邦管區",
  "Kvass": "克瓦斯",
  "Lake Onega": "奥涅加湖",
  "Novgorod Republic": "诺夫哥罗德共和国",
  "Sambo (martial art)": "桑搏",
  "Economy of the European Union": "歐盟經濟",
  "East Slavs": "東斯拉夫民族",
  "Fresco": "濕壁畫",
  "Pafnuty Chebyshev": "巴夫尼提·列波维奇·切比雪夫",
  "Dependent territory": "属地",
  "Belukha Mountain": "別盧哈山",
  "Neva River": "涅瓦河",
  "Iran": "伊朗",
  "North Caucasian Federal District": "北高加索聯邦管區",
  "Kara Sea": "喀拉海",
  "Iraq": "伊拉克",
  "Leonid Kogan": "列奥尼德·柯岗",
  "2014 IIHF World Championship": "2014年世界冰球錦標賽",
  "List of largest empires": "最大帝國列表",
  "Empire of Japan": "大日本帝国",
  "Crown dependencies": "王冠属地",
  "Military parade": "阅兵",
  "Russian Civil War": "俄国内战",
  "Buddhism in Russia": "俄罗斯佛教",
  "Vasily Surikov": "瓦西里·伊万诺维奇·苏里科夫",
  "Non-Euclidean geometry": "非欧几里得几何",
  "Northern Sea Route": "北方海路",
  "Amnesty International": "國際特赦組織",
  "Neoclassical architecture": "新古典主义建筑",
  "Volcanoes of Kamchatka": "堪察加火山群",
  "Union State": "俄白联盟",
  "Three-phase electric power": "三相電",
  "Arkhangelsk Oblast": "阿尔汉格尔斯克州",
  "List of institutions of higher learning in Russia": "俄罗斯大学列表",
  "Kremlin": "克里姆林",
  "Arable land": "耕地",
  "Scarlet Sails (tradition)": "红帆节",
  "Siberia": "西伯利亚",
  "Simon Kuznets": "西蒙·史密斯·库兹涅茨",
  "Sevastopol": "塞瓦斯托波爾",
  "Sikhote-Alin": "锡霍特山脉",
  "Scythia": "斯基提亞",
  "Burma": "缅甸",
  "Alexis of Russia": "阿列克谢·米哈伊洛维奇·罗曼诺夫",
  "Permanent members of the United Nations Security Council": "联合国安全理事会常任理事国",
  "ISO 4217": "ISO 4217",
  "Jascha Heifetz": "雅沙·海菲茨",
  "Russian Aerospace Defence Forces": "俄罗斯空天防卫军",
  "Novosibirsk Oblast": "新西伯利亚州",
  "Bering Strait": "白令海峡",
  "FC Zenit Saint Petersburg": "圣彼得堡泽尼特足球俱乐部",
  "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
  "Khanty-Mansi Autonomous Okrug": "汉特-曼西自治区",
  "Brazil–China relations": "中国－巴西关系",
  "Innovation": "創新",
  "Matryoshka doll": "俄罗斯套娃",
  "Economy of Kenya": "肯尼亞經濟",
  "Orenburg Oblast": "奧倫堡州",
  "World War I casualties": "第一次世界大战各国伤亡统计",
  "Olivier salad": "俄国沙拉",
  "Domodedovo International Airport": "多莫杰多沃国际机场",
  "Final good": "制成品",
  "Rudolf Nureyev": "魯道夫·紐瑞耶夫",
  "New Development Bank": "新开发银行",
  "Coal": "煤",
  "History of Russia": "俄罗斯历史",
  "Soviet invasion of Poland": "蘇聯入侵波蘭",
  "Crimean War": "克里米亚战争",
  "ITER": "国际热核聚变实验反应堆",
  "Economy of Romania": "羅馬尼亞經濟",
  "Svalbard": "斯瓦尔巴",
  "Council of Europe": "欧洲委员会",
  "Federation Council (Russia)": "俄羅斯聯邦委員會",
  "El Lissitzky": "埃尔·利西茨基",
  "List of largest lakes of Europe": "欧洲湖泊列表",
  "Kuzma Minin": "库兹马·米宁",
  "Afghanistan": "阿富汗",
  "Periodic table": "元素周期表",
  "Complex systems": "复杂系统",
  "Economy of the Democratic Republic of the Congo": "刚果民主共和国经济",
  "Dnieper": "第聂伯河",
  "Economy of the United States": "美國經濟",
  "Slavs": "斯拉夫人",
  "Sunni Islam": "遜尼派",
  "Indo-European languages": "印欧语系",
  "Neoclassicism": "新古典主義",
  "Sakhalin": "库页岛",
  "Konstantin Rokossovsky": "康斯坦丁·康斯坦丁诺维奇·罗科索夫斯基",
  "List of countries by oil production": "各国石油产量列表",
  "David Oistrakh": "大卫·奥伊斯特拉赫",
  "Washington, D.C.": "华盛顿哥伦比亚特区",
  "International Women's Day": "国际妇女节",
  "Nature reserve": "自然保护区",
  "1998 Russian financial crisis": "1998年俄罗斯金融危机",
  "Dissipative system": "耗散系統",
  "Religious denomination": "教派",
  "Bill (law)": "法案",
  "Mother Russia": "俄羅斯母親",
  "Samara, Russia": "薩馬拉",
  "Primary Chronicle": "往年纪事",
  "Suicide in Russia": "俄羅斯自殺問題",
  "Gulf of Finland": "芬蘭灣",
  "Alma-Ata Protocol": "阿拉木图宣言",
  "Nikolay Slavyanov": "尼庫萊·斯拉夫耶諾夫",
  "List of sovereign states and dependent territories in Asia": "亚洲国家和地区列表",
  "Immigration": "外來移民",
  "Representative democracy": "代議民主制",
  "Vladimir Vysotsky": "弗拉基米尔·维索茨基",
  "Thailand": "泰国",
  "Chechens": "车臣人",
  "Guernsey": "根西",
  "Eid al-Adha": "古尔邦节",
  "Lunokhod programme": "月球步行者",
  "Sviatoslav I of Kiev": "斯维亚托斯拉夫·伊戈列维奇",
  "Stavropol Krai": "斯塔夫罗波尔边疆区",
  "Ballets Russes": "俄派芭蕾",
  "Mortality rate": "死亡率",
  "CIS national football team": "獨聯體國家足球隊",
  "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
  "Fresh water": "淡水",
  "The Wall Street Journal": "华尔街日报",
  "Taiwan": "中華民國",
  "Space group": "空间群",
  "Akrotiri and Dhekelia": "亞克羅提利與德凱利亞",
  "Peter the Great": "彼得大帝",
  "Vladimir Sofronitsky": "弗拉基米尔·弗拉基米洛维奇·索弗朗尼茨基",
  "Economy of Canada": "加拿大經濟",
  "Mikhail Kutuzov": "米哈伊尔·伊拉里奥诺维奇·库图佐夫",
  "Space Race": "太空競賽",
  "Economy of Cuba": "古巴经济",
  "Chess": "國際象棋",
  "Islam in Russia": "俄羅斯伊斯蘭教",
  "Economy of the Netherlands": "荷兰经济",
  "Hopa": "霍帕",
  "Second Chechen War": "第二次車臣戰爭",
  "Solovetsky Islands": "索洛韦茨基群岛",
  "Fabian Gottlieb von Bellingshausen": "法比安·戈特利布·冯·别林斯高晋",
  "Tupolev": "图波列夫公司",
  "Railway electrification system": "電氣化鐵路",
  "Polish–Lithuanian Commonwealth": "波蘭立陶宛",
  "Code (law)": "法典",
  "Republics of Russia": "俄罗斯自治共和国",
  "Doha Development Round": "多哈回合貿易談判",
  "Vologda Oblast": "沃洛格达州",
  "TRIPS Agreement": "与贸易有关的知识产权协定",
  "BRIC": "金砖四国",
  "Onion dome": "洋蔥形圓頂",
  "Academy Awards": "奥斯卡金像奖",
  "List of rivers of Europe": "歐洲河流列表",
  "Soviet–Afghan War": "阿富汗战争 (1979年)",
  "Partitions of Poland": "瓜分波蘭",
  "Luna 9": "月球9号",
  "Human Development Index": "人类发展指数",
  "Economy of Germany": "德國經濟",
  "East Germany": "東德",
  "Volgograd Oblast": "伏尔加格勒州",
  "Wassily Leontief": "瓦西里·列昂季耶夫",
  "Argentina": "阿根廷",
  "Bahrain": "巴林",
  "Working language": "工作语言",
  "Ivan Shishkin": "伊凡·伊凡諾維奇·希施金",
  "Dmitry Medvedev": "德米特里·阿纳托利耶维奇·梅德韦杰夫",
  "Vistula Lagoon": "维斯图拉潟湖",
  "Marshal of the Soviet Union": "苏联元帅列表",
  "Anschluss": "德奧合併",
  "Probiotic": "益生菌",
  "Evgeny Kissin": "艾夫根尼·紀新",
  "Krasnoyarsk": "克拉斯諾亞爾斯克",
  "Volcano": "火山",
  "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
  "Russian Ark": "創世紀 (電影)",
  "1st BRIC summit": "2009年金砖国家峰会",
  "Izhevsk": "伊熱夫斯克",
  "Russian Revolution": "1917年俄国革命",
  "Moscow International Business Center": "莫斯科国际商务中心",
  "Ivan Turgenev": "伊万·谢尔盖耶维奇·屠格涅夫",
  "Red Terror": "红色恐怖",
  "Sviatoslav Richter": "斯维亚托斯拉夫·里赫特",
  "Red Army": "苏联红军",
  "Georgia (country)": "格鲁吉亚",
  "Abkhazia": "阿布哈茲",
  "OpenStreetMap": "開放街圖",
  "Singapore": "新加坡",
  "Boris Yeltsin": "鲍里斯·尼古拉耶维奇·叶利钦",
  "Kolomenskoye": "科罗缅斯克",
  "List of countries by electricity production from renewable sources": "各国可再生能源电力产量列表",
  "Great Northern War": "大北方戰爭",
  "Republics of the Soviet Union": "苏联加盟共和国",
  "Gdańsk Bay": "格但斯克湾",
  "Chemistry": "化學",
  "International Atomic Energy Agency": "国际原子能机构",
  "Leo Tolstoy": "列夫·托爾斯泰",
  "Light industry": "輕工業",
  "Pechenegs": "佩切涅格人",
  "Economy of Singapore": "新加坡经济",
  "Novosibirsk": "新西伯利亚",
  "Japan": "日本",
  "Eurasianism": "歐亞主義",
  "Suprematism": "至上主义",
  "List of countries by GDP (PPP) per capita": "各国人均国内生产总值列表 (购买力平价)",
  "Steppe": "干草原",
  "Valentine's Day": "情人节",
  "Brunei": "文莱",
  "Ivory": "象牙",
  "Salyut 1": "禮炮1號",
  "Sergei Sobolev": "舍蓋·劉維奇·索伯列夫",
  "Saint Petersburg Metro": "圣彼得堡地铁",
  "Economy of Swaziland": "斯威士蘭經濟",
  "Premier of the Soviet Union": "苏联部长会议主席",
  "3rd BRICS summit": "2011年金砖国家峰会",
  "Chile": "智利",
  "Multi-party system": "多黨制",
  "Croatia": "克罗地亚",
  "BRICS Universities League": "金砖国家大学联盟",
  "Assault rifle": "突击步枪",
  "Khmelnytsky Uprising": "赫梅尔尼茨基起义",
  "East Asia Summit": "东亚峰会",
  "Belarusian language": "白俄罗斯语",
  "Rossiyskaya Gazeta": "俄罗斯报",
  "Taiga": "北方針葉林",
  "Patriarch Alexy II of Moscow": "阿列克謝二世",
  "List of Russian rulers": "俄国君主列表",
  "Economy of Estonia": "愛沙尼亞經濟",
  "Russian literature": "俄国文学",
  "Figure skating": "花样滑冰",
  "Rye": "裸麥",
  "Andrei Sakharov": "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫",
  "Poti": "波季",
  "Ronald Reagan": "罗纳德·里根",
  "Economy of Mexico": "墨西哥经济",
  "Economy of Japan": "日本經濟",
  "Byzantium": "拜占庭",
  "Economy of Hungary": "匈牙利經濟",
  "Udmurtia": "乌德穆尔特共和国",
  "Pantheism": "泛神论",
  "Buryatia": "布里亞特共和國",
  "Humid continental climate": "温带大陆性湿润气候",
  "North Korea": "朝鲜民主主义人民共和国",
  "Russo-Turkish War (1877–78)": "俄土战争 (1877年-1878年)",
  "Émigré": "流亡分子",
  "Yaroslavl Oblast": "雅羅斯拉夫爾州",
  "Élie Metchnikoff": "埃黎耶·埃黎赫·梅契尼可夫",
  "ISO 3166": "ISO 3166",
  "Pyongyang": "平壤",
  "Sri Lanka": "斯里蘭卡",
  "Alexander Pushkin": "亚历山大·谢尔盖耶维奇·普希金"
}